有冇人覺得東海堂張動畫style廣告

個女角好似皆川由紀